歐聯個賽制咁撚on9既

曼聯曼城入8球有9分
利記入10球先得5分
係咪有特權

ha

得喇唔好笑又尷尬

閲

...

幾好笑

如果好似曹君如咁計點數
我利贏左英超10世啦

....

不嬲都話酋長盃個計法最好

😂

溫格又然

This year is our year la😎

要抽水都抽好d 咁樣只係顯得你好撚弱智

好撚好笑呀傻鳩

咁計熱刺都有英超

熱血點數

你估係牛腸盃果類垃圾盃咩

公我蠃字你輸